V pokoji je okno, to okno je vpředu. Napravo je televizí. Radio je na skřini napravo. Stul je vedle televízí napravo a nastůle je vaze. Zena sidí na křesle, křeslo je upřosted. Postel je nalevo a v posteli je ten muž. Obraz je nalevo, na obraze je kočka.
